https://web.archive.org/web/20021109185817/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=54


### [1080] 玉井真矢（Ｓ５４年）	2001.07.17 TUE 06:27:53　
	
僕も生まれ年書いてみました。

ムックですけどもし近くに「ＢＯＯＫ　ＯＦＦ」があったら聞いてみるとあるかもしれませんよ！
「ＢＯＯＫ　ＯＦＦ」は全国展開している古本屋やなので。
ぼくも「ＢＯＯＫ　ＯＦＦ」で手に入れました。
最近まで家の近くの「ＢＯＯＫ　ＯＦＦ」にムック３００円くらいで売っていたけど、今はあるかな。

### [1079] 天使の心＠TOKYO	2001.07.17 TUE 06:15:41　
	
おはようございます♪バンチを早朝からGETするために
昨日早くお寝んねして早朝カキコです（笑）

＞のんち様
　バーゲンに行って思いました。アタシにもリョウが
　いてくれたらな～！！って文句いいつつ荷物持って
　くれる優しいリョウちゃん！でも時々全部放り出して
　どっか行っちゃってましたがあの後香ちゃんは？
　っていつも思ってました。

＞タウハンター様＆Goo　Goo　Baby様
　ありがとうございます♪
　めでたく1000hit!!をゲッチュしました。
　っていうか、知らなかった・・・
　気にもしてなかった（笑）大量のログが～
　って毎日見てるだけのログリストなので（笑）
　こんなに書き込みの多いHPってなかなかないで
　すからね。この時間を考えて生活するように
　なってきちゃってます。

＞りなんちょ様
　新宿3丁目なんですか。今日はバンチ持って新宿
　行こうと思ってるので、うろついてきます。

＞もっぴー様
　初めまして。いえいえとてもPC初心者には
　見えませぬ！大丈夫ですよ。
　パスワードは、私は、最初のうちは、コピペ
　したり、辞書登録してました。
　でも書き込みしてれば憶えるもんです。
　小倉は知ってますよ。城がありますよね？
　旅行が好きなので全国色々行くので。

さて、出社準備です。今日も暑いぜ東京は・・・
いい加減、茹ダコになっちゃうよ！
　

### [1078] kaori	2001.07.17 TUE 06:11:54　
	
To Norimizu: I have some people translating AH to me now. And what I am saying is not that Mr. Hojo's soul is not in the story: it is not in the story, nor in the drawings. Please, don't tell me soooooo much time passed from Family Compo to AH. Not so much to make him change his style that much. I am firmly conviced: or he is not loving what he is doing, or it's not him at all drawing this story. Sorry, I am not moving from my opinion. And either way, he is not doing any good to his skills and great possibilities.

致Norimizu： 我现在有一些人在给我翻译AH。我所说的不是说北条先生的灵魂不在故事里：它不在故事里，也不在图画里。请不要告诉我，从Family Compo到AH经过了这么长时间。还不至于长得让他的风格有那么大的改变。我坚信：要么他不喜欢他正在做的事，要么根本不是他在画这个故事。对不起，我不会改变我的观点。而无论如何，他的所作所为对他自己的技艺和巨大的可能性都没有任何好处。

### [1077] 金田　朗(福岡：Ｓ４７年）	2001.07.17 TUE 03:23:40　
	
皆さんの真似して発生年次を入れてしまいました。誰かいますかぁ？２０代最後の歳を北条先生の新作で迎えられて幸せ。

友人からの『結婚しましたハガキ』を見て思った。リョウちゃんたちもハガキ出すつもりだったのか、、、と。香は出したがるような気がするな。浦上まゆ子ちゃんにも結婚式の招待状まってますって言われてた（手紙に書かれてたし）。
でもリョウは「海坊主にはだすなよ」とか言っているきがする。海ちゃんがそうだったように、、、。

＞はむとらおさま、もっぴーさま
福岡在住ですか、嬉しいです！ダイエー戦に行く機会があれば指定席を観察してください。ときどき指定席にもかかわらず応援歌で踊っているのが私です。北九州にも専門学校生のころ住んでましたよ。良いところだ。

### [1076] みんみん	2001.07.17 TUE 02:11:32　
	
深夜の登場、みんみんです、こんばんわ。

＞ＡＨのアニメ化
心臓移植という題材がアニメ化するにあたりいろいろ問題を起しそうな気がする。
未来ＳＦ物で非現実的なストーリーならまだしも、何か医療物が関わっているのは・・・どうなんでしょ。
ＯＶＡでこっそりならいいかもしれないけど、ＴＶシリーズはインパクトありそう。
ミニ突っ込みになるけど、ＧＨの傷口はなぜあんなにきれいなんだあ？
息子の傷はあんなにきれいじゃありません。（きれいなほうだけど）
＞あずみちゃん
鳥山氏のイラスト集は、しばらくすると店頭に並んでました。
発売当日はどの書店でも並んですらなかった。
確実にＧＥＴするには予約が一番と痛感した出来事です。
＞妄想ネタの発表
ファンサイトを開設してはどうでしょう。
今はネットの時代。いくらでも発表する場はあります。
もちろんイラストも。
そうすれば細切れにならず、一気に読めるというもの。
そんな作品がネット上ではたくさん出回っています。

そうそう、年齢を書いている方が増えてますがいつから？
きっと若いから書けるのかなあ。
私はとてもとても書けるような歳ではありません（笑）

### [1075] chikka(Eastern Shizuoka)	2001.07.17 TUE 01:42:49　
	
先ほどの仮面ライダーアギトの話で「漢字が違うけど『リョウ』という人がいる」と言う話がありましたが、葦原（あしはら）涼（ギルス）のことです。でも、この「葦原涼」と「グラスハート」は性別こそ違えど「心に傷を負っている」、また「孤独」とう状況が似ているような感じがします。「葦原涼」は父親を亡くし、大怪我がきっかけで「ギルス」に変身できるようになってしまったがためにいろいろな人達から避けられるようになってしまい、そして、やっと「理解」してくれる女性が現れたと思ったら、その女性も「アンノウン」に殺されてしまいました。（彼は「アギト」が殺したと思い込んでいる）また、「グラスハート」は多くの人を殺してしまい、そのたびに心に傷を負い、また、誰も彼女を救ってくれる人がいません。「ギルス」と「グラスハート」が抱えている「心の痛み」と「孤独感」。何となく、似ているような気がします。「アギト」を毎週見ている人、どう思いますか？先ほどの事と合わせてもしよかったら言ってください。

在刚才关于假面骑士agito的话题中，有提到“有一个汉字不同但叫‘獠’的人”，指的就是苇原凉。不过，这个“苇原凉”和“Glass Heart”虽然性别不同，但“心灵受伤”和“孤独”的状况却很相似。“苇原凉”失去了父亲，因为受了重伤而变成了“Gills”，所以可以躲避各种各样的人，然后，好不容易出现了“理解”自己的女子。该女子也被“Unknown”杀死了。(他认为是“Agit”杀了她)另外，“Glass Heart”杀了很多人，每次都受到伤害，而且没有人能救她。“Gills”和“Glass Heart”所承受的“心痛”和“孤独感”。总觉得很像。每周看“Agito”的人，会怎么想?结合刚才的事，如果可以的话请告诉我。

### [1074] エンジェル 51年生、愛知在住	2001.07.17 TUE 01:31:23　
	
こんばんわ！　
今、サントラ、ＣＨ３を聞きながら、カキコしてます。
今ちょうど、「熱くなれたら」がかかっています。何度聞いても、いい～！！

私は、ＣＨ、ＴＶアニメ放送当時、新宿探索に行きました。あの頃は、右も左もわからず、結局、伝言板しか見ることができませんでした。（泣）　ログを見ていると、いろんな場所が載っていて、また探索に行こうかと思いました。今から、計画を立てるだけで、ワクワクしてきました。なんだか、あの頃に戻った気がします。

＞ゆなつ様
　　同年代生まれですね。なんだか、うれしいです。
　　同じファンとして、これからもよろしくお願いします。
　　家族の冷たい目線に負けず、お互い、がんばって、ＣＨを
　　愛していきましょう。（笑）


　Ｐ．Ｓ　愛知在住で５１年生まれの方は、いるのでしょうか？

### [1073] ゆなつ　（５１年生まれ独身）	2001.07.17 TUE 01:24:23　
	
さっきのカキコでムックの報告忘れてしまったので、またきました。

今日職権乱用して、（おいおい）集英社に電話して聞いてみたところやはり、出版社には在庫なかったです。しかも記録が抹消されているっぽかった。だって、検索機でヒットしなかったのだ！（なんてこったい！）
そして、はやね様に教えていただいたように、ネットはあまり安全ぽくないので、他の方法で調べたところ、有力情報ゲットしたました！

ムックほしいかた！ぜひこのＨＰをご覧になってください！

http://bookbigbox.com

yahoo検索で、ムックって入れると出てくると思います。
ここに在庫がありそうです！
送料とかいろいろかかりそうだけど、確実に手に入りそうですよ。
ぜひごらんあれ！

＞リンダ様
　もしこれでムックがなかったらバンチ版に「見合いの話」乗せてもらいましょう！私も協力します！

＞よーちゃん様、のりのり様、りなんちょ様
　同い年です！うれしいです！でも、よーちゃん様とりなんちょ様は既婚でお子様までお持ちでらっしゃるとか（うひゃ）
のりのり様も結婚なさってるんですか？
なんか５１年の人ってご結婚なさってるかた多いっす！
ゆなつは独身～、ららら～・・・・（なんか寂しい）(笑）

### [1072] Goo Goo Baby （子供説パート６）	2001.07.17 TUE 01:12:15　
	
この子供説シリーズを妄想するたびに思うんですけど、
私のと似たような設定の説を、私がココのＢＢＳに発表する前に
すでに個人サイトとかで発表している人がいたとしたら、
その人、ごめんなさい！
決してパクリじゃありません　偶然です、ホントにっ（大汗）
カブってそうなサイトがありそうで罪悪感が・・・（怯）

＞ｍｉｋｉｋｏさん

はじめまして～！
よかった・・・かなり無茶苦茶な設定の子供説なのに、
今んトコは苦情は無いみたいですね・・・
気に入ってくれた人が１人でもいて安心したっす♪

========================================================

え～と、前回は優羽香が仲間の２人組に引っ張られて
車で逃走して終わったんだね

車内では、優羽香が２人にガミガミ言われている
「任務を放棄したって事がどういうことかわかってんのか？」

わかっている。赤ん坊の命は無い。

たった今知った実の兄より、
何ヶ月もお腹にいた赤ん坊の方を助ける事は、
彼女の頭の中ですでに決まっていたのだが、
実の兄となると引き金の指が言う事をきかない

この２人組がいたから、あの薄汚い組織の中の中でもやっていけた！

優羽香が逃亡した時、
本当は彼女１人だけではなく、３人で逃亡するハズだったが、
こんなにデカイ組織の中でそれを決行するのは
とても無理だいうことを悟った３人。

「私たちはあとから逃げるから優羽香だけ先に逃げて」とか
そんなカンジの事を言って彼女を安心させ、結局逃げなかったのだ。
てゆうか２人は逃げる気なんて最初から無かった。
組織が組織なだけに無理があった

自分だけ逃げた事に罪悪感を持ち、
組織に戻ろうとしたこともあったが、
２人が自分のために逃げるチャンスを作ってくれた事を
水の泡にしないためにも幸せになることを決めた

そう、この２人組こそ、
赤ん坊の頃、優羽香と一緒に組織に誘拐された和弥と樹里なのだ！

この２人には言えない！
ｊｒの３人のうちの２人は和弥の姉、樹里の兄で、
そのうちの１人は自分の兄（幸斗）だなんて！
　

あ～、なんか回想シーンばっかで話が進まんよ（汗）

続きます　あ～早く終わりたい・・・
　　

### [1071] ミラクルハート	2001.07.17 TUE 01:11:02　
	
１日１回はここへカキコしないと落ち着かなくなってしまいました。明日はいよいよ火曜日、バンチだぁ～っ！
＞ゆなつ様
私もムックは、ネット書店、古書店、かなり探しましたが見つかりませんでした。実は、１冊見つけて確保できたっと思ったのですが、一足違いで売り切れちゃいました。
＞リンダ様
・・・このＨＰのお問い合わせから「バンチワールドにリョウ・冴子の見合い編だけでも載せて下さい！？」などとお願いしてみたら、案外載せてくれたりしないでしょうか？・・・
ナイスアイデアです！私もお願いしてみようかな。
＞あずみちゃん様
そういうわけで、結局ムックは手に入りませんでした。
でも、他にも探していらっしゃる方がいらっしゃるので、私ばかり良い思いをしたら罰があたるので、せっかくお声をかけていただいたのですが、まずはお問い合わせでお願いしてみようと思いま～す。
＞tanoっち様
確か同年代でしたよね。よろしくお願いします。
結婚を機に手放したものは結構ありましたが、これほど後悔したものは他にないかも・・・。読み返しすぎてすでにボロボロにはなっていましたが、かえってそれで手になじんでいたりして。
ＡＨ、ＣＨはもう絶対手放さないと心に決めてます。

### [1070] 姫 (４９年早生まれ）	2001.07.17 TUE 01:09:48　
	
＞のりのりさん
初めまして。
私はスーツ着てるやつ持ってます。血流してるんですか？
そっちも欲しかったなー。私何度も書いてるんですけどリョウが血を流してるの大好きなんですよ（笑）

今日はバンチだ！！仕事行く前に買ってよもう！！
では皆さんまた明日・・・

### [1069] chikka(Eastern Shizuoka)	2001.07.17 TUE 01:09:00　
	
もっぴー様、お初にお目にかかります。ＨＮ：chikkaです。私は齢３１になる英語科の高校教師ですが、仮面ライダークウガ、アギトは毎週欠かさず見ています。ついでにウルトラマンコスモスも見ています。実は、仮面ライダーアギトの脚本を書いている井上敏樹氏ですが、昔、シティーハンターの脚本も何本か書いていました。作品名は第５話の「グッパイ槇村、雨の夜に涙のバースデイ」、第９話「ギャンブルクイーン、華麗なる恋のかけ」、第２２話「愛のキューピット、ダイヤモンドに乾杯！！」、第３１話「バリバリラブ！乙女心を駆けぬけろ！」、第４３話「女心のクッキー記念日、胸ボクロと初恋の唄」、第６５話「愛はお金を越えるか？モッコリ対貯金娘」、第７５話「必殺桃色吐息、大都会くの一進出物語」、第８７話「リョウは美味しんぼ、そば打ち美人に粋なＰＲ」です。今見てみると槇村さんが殺された第５話を除くと結構題名が当時流行っていたものをパクっていたり、話の内容も重くなくコメディータッチの物語を書いていたような気がします。それが「仮面ライダーアギト」の中にもあちらこちらで出ている感じがします。例えば、主人公の津上翔一（アギト）の性格や居候している美杉家での様子や、同じく居候の女子中学生風谷真魚、それから刑事の氷川誠（Ｇ３－Ｘ）とのやり取りなどはいつ見ても面白いです。「アギト」の話は「クウガ」に比べると少しややこしいところがありますが、ホームドラマ的要素やシリアスな刑事ドラマの話（テレビ朝日はかつて「西部警察」や「特捜最前線」を作っていたテレビ局ですから）も入っているのである意味見ごたえのあるドラマです。はっきり言ってトレンディーな恋愛ドラマよりも面白いです。しかし、前回の話は意外な展開に驚いてしまいました。まさか「アギト」が「Ｇ３－Ｘ」になるとは・・・・。でも、テーマソングは「アギト」用でした。ところで、私が思うに、氷川誠刑事と北条透刑事のやり取りは「キャッツアイ」の内海刑事と木崎刑事（おかまっぽい刑事です。覚えてる人いるかなあ？）にダブります。また、「未確認生命体対策班」の小沢澄子刑事って何となく冴子さんと「キャッツアイ」の浅谷刑事を足して２で割った感じがします。冴子さんの「頭のよさ」と「行動力」そして「お酒の強さ」（津上翔一と焼肉屋で食事しているシーンでビールの大ジョッキーを何杯も注文していました。そのあと、仕事をしていました。すごい・・・）、浅谷刑事の「気の強さ」。もしかして、彼女のモデルはこの二人かなあ～？
それにしても意外なところで「仮面ライダークウガ、アギト」と「シティーハンター」がつながっているとは思いませんでした。調べてみてびっくりしました。

もっぴー様，初次见面。我的暱称:chikka。我是一名31岁的英语高中教师，每周必看假面骑士、黑暗、阿基特。顺便也看宇宙奥特曼。实际上，写假面骑士agito剧本的井上敏树先生，以前也写过几部城市猎人的剧本。作品名称分别是第5话《晚安槙村，雨夜中含泪的生日》、第9话《赌博女王，华丽的恋爱赌注》、第22话《爱的丘比特，为钻石干杯! !》、第31话“劲爆love !飞奔少女心!”、第43话“女人心中的曲奇纪念日、胸袋和初恋之歌”、第65话“爱能超越金钱吗?第75话“必杀桃色吐息，大都会区的一个进军物语”、第87话“獠是美味大挑战，荞麦面是美人的漂亮公关”。现在看来，除了槙村被杀的第5集，其他的剧名都是模仿当时流行的东西，故事内容也不沉重，写的都是喜剧风格的故事。感觉那个在“假面骑士agito”中也到处出现。例如，主人公津上翔一(agito)的性格、在寄居的美杉家的样子、和同样寄居的女中学生风谷真鱼以及刑警冰川诚(G3-X)的对话等，无论什么时候看都很有趣。《agito》的故事比《kuuga》稍微复杂一些，但也加入了家庭剧的要素和严肃的刑事剧故事(朝日TV曾经制作过《西部警察》和《特搜最前线》)在某种意义上是值得一看的电视剧。说白了比流行的恋爱电视剧更有趣。但是，上回的故事出人意料的展开让我大吃一惊。没想到“agito”变成了“G3-X”…。但是，主题曲用的是《agito》。对了，我想冰川诚刑警和北条透刑警的对话应该是Cat'sEye电影里的内海刑警和木崎刑警(很像御神的刑警。还有人记得吗?)的翻版。另外，《未确认生命体对策班》的小泽澄子刑警总觉得是冴子和《Cat'sEye》的浅谷刑警的平均。冴子的“聪明”和“行动力”还有“酒量”(和津上翔一在烤肉店吃饭的场景中，她点了好几杯大杯的啤酒。那之后我工作了。厉害的···)，浅谷刑警的“刚强”。难道，她的原型是这两个人吗?  
即便如此，我也没想到《假面骑士》和《CityHunter》会在令人意外的地方联系在一起。查了一下吓了一跳。

### [1068] 法水(Norimizu)	2001.07.17 TUE 01:05:43　
	
To kaori,
You're too big fan of CH to accept AH, aren't you? I also didn't want Mr. Hojo to start CH's part2, so I've decided to think AH is a quite different story from CH. So I don't agree with your "I want the old time back" feelings. CH is CH, AH is AH, isn't it? Mr. Hojo's drawings may change a little bit or very big, but if you like CH's drawings, you read only CH till you die. I think drawings is just one of factors. MANGA doesn't consist of only drawings. MANGA has, of course, story. Can you understand Japanes now? If you can't, how can you say "this work doesn’t keep [Mr.Hojo's] soul inside"?

致kaori，  
你是CH的粉丝，不接受AH，对吗？我也不想让北条先生开始CH的part2，所以我决定认为AH是一个与CH完全不同的故事。所以，我不同意你"我想回到过去的时光 "的感觉。CH是CH，AH是AH，不是吗？北条先生的画可能会有一点变化，或者变化很大，但如果你喜欢CH的画，你就只读CH，直到你死。我认为绘画只是其中一个因素。漫画并不只是由图画组成的。**漫画**当然还有故事情节。你现在能理解日本人吗？如果你不能，你怎么能说"这部作品没有融入[北条先生]的灵魂"？


### [1067] のりのり（51年生まれ）	2001.07.17 TUE 00:59:31　
	
みなさんこんばんわ
3回目のカキコですがすごい量のカキコにびっくりです。
最近昔に出たＣＨの本の話が多いですが、リアルタイムでＣＨを読んでいたのでムックも持ってます。550円ぐらいだったのですがあれはお得でした。
ところで皆さんに質問。ＣＨがジャンプで連載していたころ年に1回オリジナルテレカの大募者全員サービスがあったんですがＣＨのは何枚あるのでしょうか。ちなみにわたしはリョウが額から血を流している渋いのを持ってます。

### [1066] 姫 (４９年早生まれ）	2001.07.17 TUE 00:41:00　
	
こんばんは・・・ちょっと、イヤかなりブルーな姫登場。
少しだけ関係ない話しいいですか？
今某国営放送でやっていた「ER」を見てたんです。
ショック！！ルーシー・ナイトが死んでしまった・・・・
母ちゃんと泣いてしまった。以上関係無い話しでした。

＞hiromiさん
どうも、私と学年は一緒ですね。早生まれの特権！２学年に絡める（笑）

＞月見さん（ステーションキッズもち聞いてました）
「STILL LOVE HER」もバックが色んな人だったなんて不覚でした。後で「CAROL」を見てみます。
私も木根さんファンでしたよ。握手と「ユンカース・カム・ヒア」にサインして貰いました。

今日の仕事中のBGMは「ドラマティックマスター」っだったんですけど、リョウと槇村の会話のシーンとか聞いてて、CHには書かれたてない日常ってこんな感じだったんだろうなぁと考えちゃいました。
そして極め付けは「STILL LOVE HER」仕事中に私を泣かしてどうするんだ！！あーもー切ないよー。

＞たろーさん
道は「真・善・美」ですよね！
暑い中ご苦労様です。私は今日はさぼってしまったので道場に行ってません。さぼってBBSに居ました（笑）

＞レスってくれてる皆様
姫に様を付けてくれてありがとうございます！！
なんだか、じいや・ばあやが増えた気がするわ。
（あっっっっ！気を悪くしないで）

### [1065] kasumi	2001.07.17 TUE 00:37:09　
	
＞ちょっと関係ない話ですが・・・
>月見様　hiromi様　沙羅様
ＳＭ○Ｐファンが３人もいる！！私もそうでーす！！もちコンサートもいったことあります（ファンクラブ入ってるし・・・）。最近は２年続けて行けないけど。
いや～うれしい！！仲良くお願いしますです。どこかのコンサート会場で会ってるかも？

### [1064] black cat	2001.07.17 TUE 00:15:44　
	
初めまして。
今日初めて書き込むblack catといいます。
以後お見知り置きを…。

＞タウンハンター様。
初めまして。
俺もA・Hはアニメになって欲しいと思います。
というか、昨日の夢でA・Hアニメを見ている夢を見ました。
それでアニメになってほしいなぁ～と切実に思いました。
夕方６時枠で６時からは眠狂四郎。
６時３０分からA・Hをビデオに撮っているという夢でした。
何故、狂四郎か…。実は市川雷蔵の狂四郎を見まくってたから（笑）あれが漫画になるとは思いもしなくて、
しかもA・Hと同じ雑誌に載るとは…。
本当に早くアニメになるといいですよね。


時間がないのに書いてしまって乱文になり、すみませんでした。
また来たいと思います。


### [1063] もっぴー（小倉在住、年女）	2001.07.17 TUE 00:15:36　
	
皆さん、都会育ちで、良いですね！
だって、バンチ、一日早く見れるんだもの！
発売日はもう忘れちゃったけど、きっと、ジャンプも、一日遅れで、読んでたんだろうな。
私、小倉に住んでるんですが、皆さん、小倉って、知ってます？
知ってますよね！だって、北条先生の故郷です！（結構嬉しい）
私、昔は、東京に生まれたかったってすごく想ってました。
（年をとるにつれて、田舎が、良くなってきましたが。）
だって、東京は、何でもあるでしょ！コンサートやイベント、それに、テレビの公開放送とか！）
古い話ですが、昔、光ゲンジが好きだった頃、24時間テレビに
光ゲンジが、でていて、ゲストの歌のコーナーの時、わくわくして見ていたら、急に、福岡放送に切り替わったりして！
変な話ですけど、何が、いいたかったかというと、時代の先端を行けていいなーとすごく想ってました。
リョウと香の舞台、新宿だって、東京だしね！
すっごい憧れましたよー！

昔、私、声優さんになりたいと、想ってたんです。
それで、高校卒業するまで待てなくて、中学校卒業したら、
東京に行こうと想っていたんです。
でも、親に反対されたりして、やっぱり、経済的にも無理があるし。
その点、東京近郊の人は、声優の養成所とかたくさんあるから、
学校行きながらでも、いいし、うらやましいと想いました。

実際は、シティハンターが連載終わったとともにアニメへの情熱も消えて普通に高校に行きましたが。

やっぱり、この掲示板に書き込んでいるかたにも、そうゆう道を目指した方、あるいは、目指している方、今、プロになった方もいらっしゃるんでしょうかね？

いちお、ホロウしておくと、九州はいい所イッパイ有りますよ！
お暇があったら、皆さん遊びに来てくださいね！

以前，我想成为声优。
所以，我不能一直等到高中毕业，初中毕业后，
我想去东京。
但是，因为父母反对，经济上还是有些困难。
在这一点上，东京近郊有很多声优培训班，
一边上学一边也觉得很好，很羡慕。


### [1062] りなんちょ（へび年、年女）	2001.07.17 TUE 00:15:18　
	
いつから、名前の横に生まれ年を、
入れるようになったんだろう？
と言いつつ、自分も年の話…
でもそのうち、年の話なんて、
できなくなるんだろーなー

☆ゆなつさま☆
同い年なんですね！
なんか、嬉しい！
５１年とゆーと、辰年ですね？
うちの娘と同じです。
２０００年の１２月なんです。
あともうちょっと遅かったら、あたしと同じの「へび」…

☆よーちゃんさま☆
５１年ですと、あたしと同じか１つ上ですね？
お互いに子供がいるようですが、
家事・育児に負けないように、がんばりましょう！

☆mikikoさま☆
おぉ～、５２年生まれ！！
あたしは、早生まれなんですが
mikikoさんは、何月生まれですか？
近い年齢の人を見つけると、すっごい嬉しいんです！

ふふっ…
もうすぐ、コンビニに行きます…
バンチ！バンチ！バンチ！
バンチを購入するために…

### [1061] kaori	2001.07.17 TUE 00:06:53　
	
Finally, I am starting to see some negative comments on AH here!!! I have always been a great fan of Mr. Hojo, when nobody knew him here in Italy I was the one who went around telling "He’s the best! No other mangaka has the same talents!!!" And there was a time when I wanted to leave Italy, and go to Japan, and find him and ask him to became an assistant to him, or just prepare coffee to him, just to stay where he worked and admire his works all day long. That time was when he was finishing CH. When his art was at its best. And if now I am happy when I see a negative comment here it’s just because I am soooo angry!!! I’d like to scream to him!!! When I bougth CH, that was the time when it was not translated into Italian. I bought it just to look at his drawings!!!!! I did not understand a word of Japanese, but Ryo, Kaori and all the other chars’ expressions gave me some emotions!!!! AH gives me nothing. Only regret. Only an "I want the old time back" feelings. Mr. Hojo, do not deceive your fans!!!!!! Only blind ones cannot see that this work doesn’t keep your soul inside. CH did.

终于，我在这里开始看到有AH的一些负面评论！！！！我一直是北条先生的忠实粉丝，当在意大利没有人知道他的时候，我是那个到处说"他是最棒的！没有其他漫画家有这样的才华！！"的人！有一段时间，我想离开意大利、去日本找到他、成为他的助手，或只是为他准备咖啡、只是留在他工作的地方，整天欣赏他的作品。那个时候，他正在完结CH，是他的绘画处于最佳状态时。现在如果我看到这里的负面评论时很高兴，那只是因为我太生气了！！！！我真想对他大吼！！！！当我购买CH时，那是它还没有被翻译成意大利语的时候。我买它只是为了看他的画!!!!!！我一个字也听不懂日语，但獠、香和其他所有角色的表情给了我融入其中!!!!！AH什么都没有给我，给我的只是遗憾，只有"我想回到过去的时光"的感觉。北条先生，不要欺骗你的粉丝!!!!!!！只有瞎子才看不出来，这部作品并没有融入你的灵魂。CH有融入。
